[721]燒山都話收到風政府搵左社團721打人

係咪要多謝燒山

721 全部人同我出去遊行

燒山ho ball

係未代表聽日安全啦

推

多謝燒山

721安全到極,多謝燒山

Pish

721

安全